覺唔覺喺ig story打好𠹌大篇文叫春嘅人好on9？

幾百字但係縮到細一細都唔知你噏乜鳩
寫文返去開za game啦阻𠹌住晒

QR code?

仲有日日叫春冇女嗰啲 係人都知你鳩痕啦

笑左岀聲

其實無人想比你睇, 只係想紀錄下自己心情
靠ig抒發感情才是意義

咁po出嚟做咩

只係想紀錄下自己心情
睇唔到呢句嘢?

紀錄完點解要po？

縮到咁撚細 自己想睇返都睇唔到啦

可能係payme code

咁𠹌多字 搵鬼睇咩？

唔明係咩心態，唔想俾人睇又po出嚟，想俾人睇又較到咁細，究竟想點

電話無Notes function?

人地ig係日記, 你睇人日記重要問點解po?

你抒發感情可以只靠線下?

我會直接搵朋友或者打大隻啲字唔係絲絲縮縮又唔想俾人睇 又要人知自己有心事咁on9

人地咁做得就自然有佢目的, 要話埋比你知點解呀?
每件藝術品又要解釋呀?
唔鐘意咪唔好睇

想異性pm佢問佢乜事

從前會打 人大左真係覺得好on9

仲嗰啲朋友30幾歲都仲喺度打？笑撚咗打唔緊要 仲要縮到咁細 大佬點睇呀

屌你老味